求特別的祝生日快樂方法

朋友生日，係外國 ，就咁係Fb講Hbd太單調， 有冇D網站係可以製作D特別野？

仲有冇

自己拍條夠誠意

我又唔想咁